天水圍頌富商場

有保安換咗便衣，褲袋有對講機

Tui

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

對付藍絲應該借力打力，順水推舟